其實民主派應該不停宣誓玩野

其實大家可以唸下，不停亂咁宣誓玩野，俾人不停DQ ，之後不停補選玩9呢個政府，佢禁你參選就搵第二個參選，玩撚到個政府唔敢再DQ 宣誓😋

點解唔敢？
而家政府有咩係唔敢呀

政府驚你唔敢玩咋

九萬六
薪金連福利一個位值千八萬
佢地會玩咩

長毛果位攞出黎慢慢玩，俾人DQ唔上訴，入到去亂宣誓，玩到個個月都補選

班泛民點會肯攞九萬八黎玩